知唔知點解黑警越嚟越狂暴?

因為佢哋都有份殺過人, 特別係警署內, 被同行不停慫恿去打市民, 連續咁打(當然有啲性侵埋)

自07月份就打死好多人, 參與者共犯數量亦直線上升, 所以警暴亦成正比上升.

假設(不計國安/新屋嶺虐殺個d)

每個死者被30個警察(有份)打過之後死亡,
如香港各區每日平均, 打死3個

120日x3x30= 10800人

即係有10800個黑警變成殺人犯!

法西斯

都開始頂唔唔順所以開始拉消防落水

佢地更加清楚知道自己唔可以輸 所以先越打越落力

1/3警隊已經冇得返轉頭!

只係隊友其中一個督灰, 咁就玩完!

所以好多明顯見到痴晒線!

不論平均死者每日係幾多個, 1個,3個,什至10個,

總之有份打死人嘅警察越嚟多(隊友會叫你打, 拉埋你落水), 直至全部100%!

其實睇而家黑警瘋狂狀態,已經80%以上!

港共係培育緊屠城隊伍, (你見屯門班癲狗!)

當殺人共犯達到100%時, 你指使黑警做乜佢哋都會做!

當真相大白之時送去既就係軍事法庭。反正切割果陣中國肯定話港人治港，所有野係警隊自己決定

大麻油狗罩

呢個就係你差50萬你怕銀行
你差50億銀行怕你嘅概念

個個黑警都洗濕左個頭,已經唔怕再殺人

別動隊

共犯，黑社會做法
最可笑嘅事竟然係由
香港警察親身示範

pish

等大家了解下對方係乜嘢回事

其實而家最狂暴係警察
示威者真係超級克服,
到左今時今日咁多射眼, 私刑, 被自殺
示威者到而家仲係防守為主

警察同政府真係俾香港人縱壞曬

所以有得篤灰好篤喇